民間記者會要求警方測試近距離射擊

尋晚立即試比你睇
一米內射9你
仲相信警察會依法辦事既
睇下尋晩既暴力就知
擺明想滅聲
理得你有無犯法 拉左告你襲警
唔想比人拉 武裝自已 反抗吧

唔想再輸，唔該改變下自己出黎既心態
肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話